中秋會揸車去邊玩？

如題

沙灘扑野

中秋揸車=玩自己

不了周圍都係人
連海上面都係人

上年渣去科學園 望住吐露港玩蠟燭食月餅 今年應該都係

有年渣去黃金海岸 等位泊車等左個幾鐘

渣去公屋D停車場
一邊食月餅一邊溝公屋妹

邊個位正 周街擺抄唔抄

佢個多層停車場大把位

原本想入郊區 打完風應該未清理好